% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \ENTETE\\
   \setlength{\parskip}{10pt}
   \cherAdherent{\civDest},\\
   \vspace{10pt}
   
   Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
   
   Si vous avez réglé la totalité des honoraires médicaux et/ou chirurgicaux \textbf{à l'établissement}, nous vous remercions de nous retourner la page 2 du bordereau de facturation dûment acquittée.
   
   Si vous avez réglé la totalité des dépassements d'honoraires médicaux et/ou chirurgicaux directement \textbf{à votre praticien}, nous vous remercions de nous retourner l'original de la facture acquittée remise par le secrétariat de ce dernier.
   
   Cette pièce doit être accompagnée du présent courrier.
   \vspace{10pt}
   
   \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondDevCourBur}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet :  Volet 2 du bordereau de facturation original et acquitté\\
    }{Le \datecourte\today}
}
